呢場運動嘅真正核心係咩？

係普選同自治呀！！

黑警係政府嘅棋子
政府係中共嘅棋手
真正主裁判係中聯辦！
即係中國共產黨呀！！！
條rules一日任佢set
比你食晒佢車馬炮都唔會贏

所以五大訴求必需要由普選做起
其他先有得落實
無普選？你繼續食佢隻卒啦

時機已到 美國已經收到我地嘅訊息
不要停留五大訴求 我地要嘅係時代革命

光復香港 時代革命
驅逐中聯辦 立即落實雙普選

5 demands
Not 1 less

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

我都覺得，有真普選先得，下次推國歌法又咁嚟一次，係搞唔掂

將有錢人啲錢同地分俾窮人

一日有中聯辦干預政事 都唔會有自治香港
一日無真普選 都唔會有落實其他訴求嘅機會
唔好浪費咁多做海外遊說嘅手足嘅心血
CECC充分反映咗真正嘅局面同美國嘅關注
黑警 黑社會 建制 政府全部都係聽中共枝笛
中共同香港嘅對頭人就係中聯辦
2019嘅事係因為2014嘅失敗造成
香港人已經唔能夠再輸
即使林奠比晒所有訴求我都唔會信
只要無雙普選同仲有中聯辦執政
香港人都唔會得到應有嘅訴求同自治

大陸商人都有錢 咪又係要走資